唔好俾人帶風向討論"大台"

who fucking care 大台?
當有人意圖建立大台, 群眾自然拉佢落黎, 林卓庭議員已經係新城市親身示範過一次,

所以各位唔使屌大台!

因為人民見一次拆一次!

大台po一律用不推文回覆唔該

推